如果呢個世上有神既話

可唔可以幫下我老公
佢快d好返可唔可以
我短十年，二十年命都可以

我真係好冇用 仲要失業
咩都幫佢唔到 淨係識講加油 我真係好垃圾

就快崩潰

話唔定你冇十年命短呢

真係有神個神都一定係死仆街黎

點解唔求下神幫埋你? 你老公好返之後繼續辛苦過

我覺得佢有個真心肯為佢承受嘅人好幸福
請唔好咁自責

係都唔錯，想離開呢個世界好耐

佢比較需要幫助多d吧

可惜，都冇用

有你咁好嘅老婆係佢嘅福氣
祝福你地大步擸過

Thank you

多謝你

你老公有咩事 ?